是午 用咩顏色嘅叉好

會用最快嗰個提議

彩虹色

藍色

此為無效答案，應作廢

Ok

舊雞係額外加？

係呀就咁食沙律菜太寡

.

仆街啦啲菜好難食
我咁鐘意食沙律菜都接受唔到

可能擺得太耐

我想破戒，聽日陪完老母睇醫生就去食牛雜河

我想環保撚上身打唔打吖

間唔中食下啦，唔好chur太勁，有運動加平時注意下少油食少啲甜嘢同零食就得

零食只食低卡餅乾同紫菜
有時食下芝士魚肉腸嗰啲

咁唔環保
以為你講呢隻

療癒系

咁有米 沙律菜加雞肉

ha乾

係囉唔知邊個西女人琴晚請我射飯
令我有閒錢買菜食

呢啲雞好冇食

手叉？

冇乜特別